明知有啲嘢講咗一定會嗌交 但係點解都要講

都係想你在乎多啲姐。。

錯台so99y

叫春post

對唔住 呵返